求教！點覆條女好？

點玩法好呢？

叫佢比相先記得返

用另一個電話號碼Hi番佢

你點知佢係女

哦 我記得啦 三百蚊咩都肯玩嗰個琦琦

問佢有冇買股票

去年天下制裁中共活動認識的?

點覆好？

Lm

lm

話唔係好記得佢個樣攞張相睇下啦

覆佢
「你又換左名呀? 我仲以為你唔搵我喇」

再答佢
「今晚照舊, $800, 半島2201等」

相啊

再改圖放張光時旗

又係五月份

徇眾要求

怎麼會發不了照片 要不我們video call

一同佢講冇錢就收左皮

我記起了8月31果晚我仲同你係太子地鐵站

可能係啲黑警、國安想攞料

佢想問香港疫情點喎

「95%感染率，香港完蛋了」